連登仔係咪係逢韓就屌？

睇左好多post發覺連登仔真係逢親韓國野都屌左先算

係

屌

出貓國家 垃圾

韓你老母咩
臭菜國咋

北韓無屌